一人N條覺得應該修改/廢除既法例

香港法例第 228 章 4 條 第 8 款

簡易程序治罪條例 在公眾地方犯的妨擾罪等

(憲報編號： 10 of 2005 版本日期： 08/07/2005)

妨擾罪及雜項罪行

任何人無合法權限或解釋而─

無明顯需要而在行人路上策騎或駕駛；或在顧及一切有關情況下，在公眾地方罔顧後果或疏忽地策騎或駕駛，或其策騎或駕駛的速度或方式會對公眾產生危險；或在超越或遇上另一匹被策騎的動物或另一部駕駛中的車輛時，不沿用合乎慣例的一邊路面；

可處罰款$500或監禁3個月。

要人班連車牌都未考過既人去踩馬路咪仲危險

聚賭